散水唔好坐巴士..

代傳“呢個群組如果有人可以通知到喺香港或者九龍區返觀塘嘅人千祈唔好搭巴士唔好去觀塘方向嗰邊因為而家太子道東 油站 已經開咗好大個block全部人落曬車拉人”

東隧唔安全？
btw 西隧通常唔會有狗

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持